究竟吸濕大笨象有無用？

想擺廁所
有無巴打試過？

放櫃有用
你放廁所放一箱可能用到幾日

衣櫃先有用喎
廁所怕濕咪長開抽氣

擺廁所真係嫌錢多

細小密閉空間先有用
廁所都係長開抽氣扇啦